我想講一講葵芳太古咩事 自己分晰警方部署

首先
我要向今日傷者 被捕者致敬

今日 我目擊好多事

葵芳
我係葵芳 入左閘 射緊水
有條黑警 勁撚快伸個頭出來
「啪」左聲
我左手邊個朋友 就叫左聲「呀！」
就訓低左 無郁過

好多人都唔知葵芳有手足中槍訓低左
我交左比first aid 就抬走左

太古
一路聚緊人 等埋鰂魚涌班手足到
就打算殺上去
未出發前 已經有兩隻似到十足既便衣係閘外
我叫撚完「呀Sir」
就開始有班人衝上去
佢地就好冷靜轉身走（好撚似）

手足到齊就殺上去
到左無1分鐘
兩架狗車就到

原本以為經過算
點知佢地減速 就停左
就即散

班狗一落車 就極高速跑埋來
一路射胡椒球彈 一路拉
係咁捉袋 一野扯去後面
就係咁 我兩個朋友僅僅係我背後拉左
係咁叫救人 個個都頭也不回
（雖然兩條電梯 好難殺返上去救人 但呢個係意識問題）

今日
我一個朋友訓低左 兩個拉左
我個心情好撚複雜

去太古前 個朋友仲同我講
：「屌 岩岩我尖沙咀救人救唔撚到 根本呢家就無人救人 唉 如果我一陣比人拉 都唔會有人救我」

結果就拉左

我想講
救人意識真係要加強
未開始「快閃」前
救人意識比呢家更強

好似你叫人遊行咁
多你一個真係好多

救人一樣呀
每個人都肯救人
成班湧埋去 一定救到
銅鑼灣 尖沙咀美麗華
係好好既例子 唔會係大家各有各跑

救人呀 好無呀

不如大家肯救就正評
唔肯救就負比我啦

起碼等大家知呢家咩情況
等前面班手足知無人救
就唔會走咁撚前

機場見

[Reddit 文宣]

[地鐵站放催淚彈]

地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推

救

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利

推

救人

真係要救
理論上佢地唔會自己放完狗又開炮
狗咬人嘅時候就係救人嘅時候

問自己！速龍跑 防暴唔推 救唔救？

銅鑼灣 防暴好遠慢步緊 得假扮示威者既狗捉人 救唔救？

唔好打飛機講救
諗下你係現場！

老實 問心 比正負評！
無人會怪你

幫手推
記者會共識

黎個意識一定要加強

今日中後排都係高速跑 有時唔知跑得慢到底係阻住前線退 定係唔救佢哋又會送頭
我廢企中後 到底係跑定唔跑成日都唔知點
每個前線 我對你哋唔住

同埋btw 到底係應該早啲退定係等狗嚟先走？
其實今日幾次都收到風有好多狗車嚟緊 後排應該走先比位退 但大家唔郁 出彈先跑地鐵又塞唔到咁多人
嗚 係我廢

我有樣野好認真想問,

你哋點會喺兩條電梯度比黑警夾?????

點會咁撚on9?????

呢個救人嘅手足好型！

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

只能夠講 有時唔係咁撚易救
要再build up

快閃更加難救 主要係無磚去攻
惟一擋到狗衝只有磚攻
但d狗有心衝 都唔頂得太耐 都係要走

當佢衝到埋黎捉左人 真係好難救
除非全人類 幾百人以至幾千人
轉身跑埋去見狗就打
打到佢地放晒手足同逃跑

好簡單，有一個人叫走啊，速龍嚟緊，就會頭也不回

個個身上行山杖都冇把，好多連長遮都冇一把，連自己都冇準備，點去救人

同埋你都要講點救人先得嫁，遇到咩情況咩技巧去救都唔知，救條經咩

手足，我頭先都有去前線。大家今日完全忘記左齊上齊落，一放完彈d慢慢狗推過嚟，唔知點解最前線係得返十幾個人慢慢後退，其他人自己跑走晒。

睇到想喊 其實見到太古好多人本身可以反攻 不過呢啲真係要共識

夢過前線就知救人幾重要，推

你地真係唔覺呢兩日好多狗混入咩
肯定唔止電視果三個

呢種情況一定要有人大嗌 「還拖」 OR 「救人」, 其他人先會有意識

告唔入既
唔好荒

推到黑警仆街為止
1點機場見

幫推

大家記得救人

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

唔可以咩都唔做到

淨係數一個LIVE 已經起碼廿隻鬼禁D手足落地

今日辛苦哂你！我地一定可以救返羲士出黎！
希望你葵芳個朋友無事

仲有之前蚊住衫 kick跌前線既

琴晚我開po好多人話我鬼
今日.....

唉 醒下啦香港人

利申 發夢拉住啲手足跑

你有冇手, 有冇腳, 最重要你有冇腦

push 721

唔好怕左D黑警臥底

今日覺得有一樣野最on9係搭電梯 行樓梯進可攻退可守 上左電梯上面一出防暴一定係送頭 因為你冇可能係電梯度行返落黎

推撚爆佢

打死都救

而家以拘捕為主
狗一定咩人都拉, 尤其係女仔, 難反抗, 易恰, 抽水
而家仲係成班人見到狗衝埋黎
頭也不回, 推住前面既人, 驚驚青青咁走
你地心存僥倖, 呢一刻希望自己唔俾人拉
今次走得甩下次再出黎
你試諗下有次你唔好彩你被人拉左, 冇人救你, 你頹唔頹?

真係冇人肯救人 今日睇到尖沙咀嗰個手足
啲人喺側邊就咁跑走..

機場見，機場開拖就係困獸鬥，一定唔可以走因為冇退路，一定要救人一定要打狗

推
真係要救人

白色頭盔跑得慢過我散步果個拉唔到真係唔知話佢好彩定黑警放生。

救人要緊

個心唔係唔想救
但擰轉面衝返埋去狗陣個到係要好大好大嘅勇氣

救 要大膽d 加油

一定要救人

Push

大家入黎貼前線救人既片，等大家學以致用

612 721 811

頭先有個post
太約太古未有事之前已經出左
講有人叫去西營盤
而蘋果live亦都講d警車係西營盤過黎
單咁睇有理由相信今晚唔只cwb有鬼

【警世】屌！早知頭先就撚爆係CWB講可疑言論嘅「義士」

其實冇可能夠D狗鬥
我地仲未夠團結同膽量
呢個係介乎心理關囗問題
好少人夠膽同狗埋身肉博

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血及賊贓嫁禍示威者
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

柒左 西灣河先啱

太古雖然有狗近距離勁射
但嗰個人數差只要湧上去 絕對可以反包圍啲狗
義士都唔會畀人拉

問題係心理 大家都太淆 走咗先

而家唔係呢家

救 真係要救

有臥底

好想同意
但要睇情況

唔想再見到呢個例子

爆門牙義士原來係救人先比人拉

掟磚真係有用，佢沖埋你嘅話要兜口兜面掟埋去如果唔係佢哋唔會驚。

推 睇住身邊嘅手足

殘體字

小妹身子差只係一直默默做文宣
次次睇到前線好似打仗咁感覺真係好無力
巴打我唔知講咩好了
撐住呀

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

我上次都出過po講啦，比人屌到閪咁

型到

要加強救人意識

其實我地最大優勢就係人多 啲狗有齊裝又點 幾個人打佢一個 佢照跪低
依加啲狗都鍾意拉啲單丁嘅 後面嘅人
如果一堆人 佢哋都唔敢郁 垃圾淆底獸

其實好多人都唔係唔想救，而係好驚得自己一個救，跟手畀人拉埋變咗送頭，加上真係要走嗰陣係向前跑，好難知後面咩情況

所以大家有救人嘅共識好緊要，但係都要有人喚醒呢個共識，例如需要救人嗰陣就大嗌「救人」，又或者唔好彩畀人拉咗嘅都要大嗌「救命」

同埋都要提醒吓，跑嗰陣儘量除豬嘴戴個普通口罩，如果唔係戴豬嘴大嗌真係冇乜聲

呢啲嘢都要慢慢培養，希望大家keep住進步

加油啊手足們

救人
人多可以直頭搶人

上的既真係唔好再驚，太古睇電視跟本好少速龍，企響道塞住條路又唔敢反抗任打，如果你地敢衝跟本贏，記住做乜大家都唔會割，黑警做既野太卑鄙

利申冷凍和理非

呢個意識一定要在場同節有人講好

建好防線後立即步處之後行動

唔係係度鳩企

要救人
但係上次我發夢夢到衝去前面拉人走，有個著火嘅tg 飛埋嚟擦過我膊頭，個下火辣辣嘅痛我到依家仲係心有餘悸...唔敢想像個粒射中面/係橡膠子彈會點...真係有少少陰影，但一返到去見到新聞有手足俾狗拉啲片我就喊到成晚瞓唔到。真係要諗下點樣可以發夢救人同時又可以保障到自己安全。

利申：絲

點救
現場撚 救既方法唔係扶佢起身
係要打番轉頭
仲要係一班先夠 定一個去打 只會多一個人送頭
仲有勁多和理非係勁驚向後走 但係根本冇野發生

利申 現場撚

有行山棍實際啲吓話
答啲咁虛嘅嘢
都唔係解決件事

我求下大家救人啦好無呀
睇片美麗華有段時間得2隻畜龍
隔離啲人就點行點過走

有無po可以教下大家點救人

真係好癲
而家full gear先最得人驚

救人呀一齊衝上去救 兄弟一個不能少

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

我都想知到底救定唔救

我喺現場，太約知咩事

push

救人救香港

救人呀求下大家一定要

push

We Shall Never Surrender
機場見

印象中咁耐以嚟 69衝煲底果晚救最多人

D 🐶進化到識揸網球拍，前缐一切小心！

救人啊

見到實救

721 812
香港政府意圖謀殺市民

但條樓梯位我好理解點解個個都走難咁
個個位隨時人踩人或者碌落去

求葵芳傷勢update 宜家點！？

721

果粒tg擦到你膊頭 傷成點？

唔清楚

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女士眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

我除咗講多謝你地 唔知再可以講咩好

我都有咁做，照顧和理非！

但短期內未有對策「無間狗」大家小心！

推！
救人意識啊！

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

救人呀
唔係話齊上齊落咩？

救人呀

唔好狗狗一衝上黎就走
有時得幾隻人數上我地有優勢
唔止救人
還拖都仲得

中槍朋友有無消息？

真係要救！人多衝埋去班狗先會退

一定要救人 拜託

真係要救人!!!!!
睇到幾單都係得一兩隻狗衝前捉人, 只要有手足肯回頭就已經救左

樓豬我明

我都有問自己

但我更驚係有狗扮跌

再有一班黑衣狗逗手足去救人

雖然好harsh

但唔好為左救一個而送晒頭

除非你係同一班肯撚定唔會出賣你嘅人一齊作戰緊

721。811

別忘記一個都不能少的原則

尊敬巴打

大把鬼，可以點預防

救人！！！

覺悟未夠

布袋彈射爆 first aid 眼
縱容荃灣北角福建幫無差別打人
葵芳站內射催淚彈
太古站內不足一米距離開槍

好撚1999

其實而家好麻煩
我哋勇武不斷退步緊
不如轉形式
麻包袋嗰啲建議你真係以為玩？？

一定要救人呀，一個都不能少

721 811

等就有機會走唔切

1 調整心態 2停止落街送頭

對家玩陰招 無必企出黎俾人裝 BE AIR

中後排既手足請你提起勇氣救人，人多便成事

唔夠膽既企到最後 唔該！

救啊

多謝你分享

其實咁撚多扮示威者黑狗, 真係好難攪

對唔住

今次啲狗扮示威者 無能為力
我相信大家都估唔到
利申 救得一個得一個

我係我一定嫁比佢

ppp

岩 救人意識好重要!!!

問題係 你唔知邊個係鬼
鬼可遠可近 可以只係跟蹤
一有機會 再用私家車快速接近你
咁就死左9成

真心，示威者咁多隻手點都拉到返來

推
一定要回頭救手足

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲

要講定唔走

因為恐懼

雖然講到1999咁，
但救人嗰part

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

前線文要推上頂

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

救人呀！

各位前線 為何執意 去 北角

五大訴求，缺一不可

推
救人呀

太古個到已經1米距離開槍，係致命架，救唔到人都情可原巴打我知你好傷心，但要頂住

推！唔諗住救唔好企出嚟，要救人先要夠人多

要搵人做救人文宣 落場宣傳

推!!!!!!!

五大訴求

講左好撚多次救人
你地正皮完咪又係繼續跑走

救人！

一個都唔可以少

夠多人肯救 就減少落單

一救一定要好多人湧返轉頭
但一返頭又可能有更多人被捉

坦白講唔係救唔救問題
每人都有惡懼都會驚
同埋人係好難面對突如奇來既事情通常會呆左先有反應
狗有計劃齊裝
又有鬼得知狀況

而往往義士當對峙既時候
往往十分被動

我同意兄弟需要救得就救
但有時成隊衝出黎真係無辦法
尤其而家狗開始用遠距離射擊
好難防

真係要救人

驚就唔好上前線
前線就係要冒危險去救人

太古肯定有鬼帶過去，時間夾到記者都影唔切

救人 唔好咁自私！

不如大家肯救就正評唔肯救就負比我啦

正負評唔可以作準 巴打們自己小心

點會無辦法 唔好比藉口自己啦好無
意識係訓練出來

其實琴日條片，啲人跟本逃生方向途中跑緊見到有人比人㩒低，點解唔順手推跌佢/踢佢？

其實岩呀 有一大堆企馬路 應該直跑去第2個MTR入口
但可應緊張/跟慣大隊/唔熟路

你要諗1:3 比例
6隻速龍 就要18個原威者

屌 一向都係咁嫁啦
自從快閃開始就更嚴重

出馬路打有得諗
但屌 一落車就開槍 好撚難搞

我叫撚到聲沙啦 有冇呀

你又知人地個袋入面有咩？

我意思係唔係唔救

而家個問題係:
你確定到自己救到救人又救到自己?
好似游水遇溺咁
我深信個個人都會想救佢
我相信救生員救到
因為別人訓練有素
但未游慣水既人係面對當時既情況好可能自己都會遇溺
唔單單係意識問題

打人只係諗一樣野就得: 就係打人冇其他想法
但救人要諗好多樣野 要點打人先救到別人同時救到自己?
唔搞清楚呢樣野，真係會救一個死全部呀

救人
好重要

打交喳喎 你細個點同人打交？

講真 佢地好多16-20歲。好多都真係驚

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

難得有狗落單
仲要係速龍都唔把握

救冇可能一個人救到。佢地身型同操過 你冇2-3個真心救唔到。一定足埋

同志你露左底

救手足

樓主
想問太古近距離開槍中左幾多個人？ 係咪全部得到應有治療？推到有人回為止 因為一直無人有消息。咁近射頭真係會死

葵芳唔知
太古果個出口無樓梯
要上到地面轉左先有樓梯再上扶手入康怡廣場
或者向右入吉之島

求下你，得我一個點救到

你唔殺人放火
基本上班死差佬都唔敢開拖

所以要每次都提自己
訓練返出來

我都有

我去果個站 前線個到出已經揀錯 基本條電梯好長 調頭一定走唔切 比你救到都未必走得到

條水我遞左比人 我就拎返滅火筒
係咪你來呀
Black bloc 哂唔撚驚

仲入撚哂閘tim

大家要學識救人

抬走左之後 佢個刻同到first aid講到野
佢未覆我

721

黑警死全家!

救人意識講咗好耐啦重整旗鼓先 唔好犧牲啊

特別過路障個下

岩呀

岩呀唔係得把口囉
要預左埋身打

昨晚太古真好危險，落扶手電梯人踩人，但現在冷靜分析一下，如果大家唔走，當正常市民照出，最多俾班賤種黑警搜又如何？

手上一人一支鐵管或者可以, 根本大部份人乜都無
點反擊點救人講就易,對面係近距離照開槍

up

尖沙咀都係和理非上晒full gear想幫前線但前面一跑就嚇到散晒，班狗都未撚過黎，開頭都係幾隻狗，明明隔離捉緊義士又唔幫手！

正常思維都唔會好似你咁諗

有中槍應該都被捕
無被捕又中槍 應該得隻坦

唔可以掉低手足！ 齊上齊落！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

同意樓主所講

要救番前線手足，後援好重要

真係要救

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

其實佢哋一個最多咪捉一個
人夠多就救到仲可以打翻佢哋一鑊

支持樓主，從失敗中學習，下次做好d

一黎d人驚 二來豬罩豬唔到 三來難救
我上咁多次前線 救人係有難度 冇人同你去救就仲難救 要快過班狗既支援跑去救 同埋有武器搵埋手足一齊拉

```

721
811

呢個係各區快閃致命點
唔熟地勢 前線不分明

睇咁耐片 係得美麗華果道先叫有手腳番黎幫手

雖然我知落到場 你番轉頭就仲易比人捉
但柏麗果道 明明捉坐左一個
後面成班係咁跑經過都冇人幫手

唔救人 驚死既唔撚好再行咁前
唔係分化 係你地會害死真嗰班勇武

講真， 殘酷d講
如果大家出黎無同班黑警死過既心同埋唔夠人
被人拉就縮既話
整場運動係好容易輸

但如果真係衝上前
有配鎗既真係會開鎗殺人

其實現場好難取捨

齊上齊落

我覺得呢個係hit and run既弱點

點解你地去太古唔去太古城反而stay康山？

屌成班人淨係識得走

係有冇心去救問題

我聽到有人叫
"散啦"!
"走呀"!

聚係太古城既話佢一樣會落閘，仲要冇得走

但我同意唔應該出吉之島個出口，係戰略錯誤

救人真係好重唔好掛住走

如果一半示威者都係警犬扮

仲點會救人

而家狗都會網上收料吾出奇，勇武要認清自己隊友。吾好後排未到，但俾人隊左出去送頭。而家狗狗換左阿頭，速度快左好多，子彈又快又狠，你一集，佢哋就清。好彩太古未聽到有人踩人，都係萬幸

內鬼可恥。完

無救人既覺悟就唔好上前線

好難，真係full gear有盾既好似5個都冇
基本上只係捱打

瘀咗一撻，好彩冇起水泡咋

推 辛苦了

救人呀!

退還退唔好走到散晒由得啲隊友落單

人唔夠多，大家就怯

點樣防鬼，點樣防狗衝過黎捉人？係人多啊

救人真係好撚重要

我唔向現場 我唔知當時有幾亂

你睇電視就得幾隻狗咬人
後面係成堆推前呀
你再望後邊全部退緊
根本救唔到

hit and run唔係和理非集會
後面得幾個first aid架咋
邊有得壓線

應該拉長戰線 等速龍有機會落單

辛苦晒真心你都攰啦抖下啦
大家齊上齊落好冇！要救人！

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

請救人

葵芳站tg個reddit post入面個comment
連外國人都知混入咗解放軍入啲popo度

救人呀屌
望撚住live成百人跑過
救人得兩個

你岩 佢依家防暴狗衝 講緊100隻跑出黎
你要有300個示威者反衝
仲唔計防暴後面有增援人手

佢地仲拎晒高位 你300個一衝 埋身前
佢高位射你tg 射你子彈 射落你300人既中排 後排
地面前排一定射子彈(除非你好快埋左身)
射完一波子彈 一定訓低幾件要人救

其實咁多次狗衝中 惟一有得打
我覺得係太古電梯 窄位
但你見d狗已經會係1米距離開槍
你手無充鐵對子彈
呢個已經唔係勇唔勇
唔係心態問題

如果你係大路反衝 除非真係乘到佢警力不足 再有地鐵站俾你衝落去即走
佢地增援包圍好快

推 要救人

要幫拖

大嗌還拖 救人

一陣機場見

救人要快！推

啲人係咁話再唔跑前線走唔到
所以博命跑

救人救人救人

有盾之類既出盡力好似美國隊長咁撞埋去 一撞d狗即飛開 其實要救人真心一定要有裝 最壞情況你係救手足個陣點都會食幾下棍 冇裝就咁衝埋去盞送多個頭

最好係叫還拖, 救人個訊息冇咁強烈

我仲比人踢埋 極度懷疑係d鬼反話我係鬼
勁嬲....

救人丫！！！
一齊黎，一齊走
當日我都在場，我知大家都驚。但兄弟少一個就係少一個！！！

呢兩個

琴日係中後排，有個白衫人行過黎叫後排人士快啲走，驚一陣俾人夾前線會走唔到，然後啲人就開始散，跟住警察就即刻跑黎捉人。我有時真係唔知信唔信好，佢又話係前線決定唔知真唔真

一個都不能少

唔好意思，廣州人第一次發繁體po，先寫簡體，再轉換

請教一下有邊d錯字呢？

唔好意思，廣州人第一次繁體開po，簡繁轉換有甩漏

好心痛 絲打要好好保重

個個係咁跑

尖沙咀地鐵未見狗就跑 好易人踩人 你地可唔可以冷靜d 睇清楚

我想講, 真係退, 如果唔係跑嘅話, 唔好背向啲狗。

面向狗, 可以擋佢哋啲狗爪, 同埋學我咁, 幾時手上都要有把長遮。

中槍嗰位依家情況點?

救人真係好重要

你要高速跑架 比條退路前線 好多時後排思思然咁行 其實前線比速龍打緊

如果得遮既話
係咁打狗手？

612 727 811